返intern 日日比人視姦.......

我係返一間工程公司.....
9成full time都係仔
佢地次次行到我個位果道
對眼就係咁望實我個胸
依加日日都有種好不安既感覺
但要做到8月尾......

無圖點討論

肥仔波都望 好撚gay

gay

第一個回覆真係好重要

冇圖點持平

冇圖 我地幫你唔到

又要打搞伯母

無圖我話你係gay佬都得架啦

我都好想幫你靚女

返緊工何來比到個胸你睇呀 變態佬

做人唔好咁多幻想

我係咪應該著得密實d

DLLMCH死肥仔

又白又滑你自己都識咁講

肥仔波

咩cup

無圖

大C炸 佢地好似冇見過女仔咁.....

你個名

男人老狗咪撚著件背心仔啦

Gay post
完

C Cup肥仔波 我都想見識下

公司做咩

白滑大波
求樓主ig

做電機野啦

點解唯獨對呢個reply咁大反應，係咪講中左

咩都比你睇穿曬啦 得味呀

你自己都係仔

樓主我地互射 ？

比條gap你地睇囉

圖定老母

快啲啦

肥仔波都望

圖呢

[img]圖片網址[/img]

大屍

睇飽佢啦你地

樓豬好波

gap呢

冇寫名
你話係欣宜條gap都得啦

估唔到真係有相

我男朋友都係做工程
佢公司whatsapp group入面d阿叔隨便係街見到女就影
明明唔靚都講到好正睇到流口水咁 真係唔係人咁品
都唔明點解可以養到口味咁差咁隨便

認真，唔影人，都影衣著先有得講架，如果絲打身材豐滿，要密實&鬆身先有用wor

2015年10月？？

係囉 真係好癲日日望

冇波圖影對腳黎睇下都好呀

樓主 我想相信你

不過你無圖 你今日著成點

好難評論

這圖唔似 c cup

你老母條gap咋下話

想著得靚又驚俾人昅真係唔知咩心態

呢張極限啦 唔sd啦

名都冇點信你

你著到咁返工好難幫你拆掂佢喎

雞

假圖！

真係有圖

屌 放我條女上黎做乜鳩

有水印

呢張射了

好想啜到樓主對波殘廢

唔好偷圖啦

有水印既？

咩心態

more more

咩事又借d意自爆，都唔緊要，樣呢？

成班傻仔俾個男人上網搵張圖 就俾人由頭撚到落腳

樓豬

好人好姐影d咁既相

屌，又係到收兵

肥仔偷圖直線收兵

幾錢一Q

冇得睇咁點視姦

偷圖？

一定係偷桃！

THIS

嘩真係唔怪得佢地望

影個屎忽扮大波

一睇就知係肥婆

直線收兵 好波!

個嘴 加埋對波
唔好講公司啲毒撚啦，係男人都想砌底你啦

more

On9露條線出黎話比人姦，婊子立排坊

著到咁叫人唔好睇 咁你咪著得密小小囉

比我都望啦

屌想人睇就咪撚扮矜持

放上細都唔驚，驚視姦

屌下次開完POST直接貼圖啦 係度扮曬嘢拉拉扯扯咁

直接比我姦啦
仲成日比人視姦咁無癮

樓主咁淫

想知樓主去邊度搵呢D相

你番工點著先?

無acc名係相入面我係唔會信架！

有道理啊

普通T炸

收皮啦肥婆

咁基本既野 竟然無 實在太過份

文字間睇得出你好enjoy

你係咪日日幻想比仔輪

係都揸住張寫住自己lihkg id嘅紙自拍先啦

Agger

班男同事淨係識視姦咁廢

呀頭叫我地間唔中扮行過望下你有冇做野咋

無名係人都cut到啦

去M記,拿個紙袋笠住自己咪無人望到囉

你咁比人視姦正常
睇下又唔會少忽肉既
你下次食飯成班人係晒到
是但執個 低職位既
當住咁多人面
話佢喂你隻眼望反上 d我好唔舒服
之後應該會好好多

係咪釣狗公post

user name 呢

岩阿

呀妹 借對波黎渣渣

dllm HBT ?

係都又白又滑又大啦

對波好似貝爺黎喎

咪就係，post過張有名啦

岩呀

我表示連登仔全部都係咸濕佬 成日要人post相

自己男人扮女人 仲要偷人相就過主喇

post相要加名咁基本都無

都係想知你係咪鳩up
你就算偷圖都起碼比d誠意

我想加你TG, 你意下如何?

撐你 但要多d證據證明你會比人視姦

幾錢Q

做乜扮女人

其實樓主都幾慘
假設佢真係絲打
返intern畀人𥄫足全日
諗住上嚟連登尋求吓安慰
但係上到嚟就畀一班人圍住質
平時又唔見你地狙擊假膠咁落力
如果樓主真係絲打
我建議你都係同男朋友或朋友講就算
上嚟連登以女性身份
講男人壞話會
實畀班連登仔輪住咬
P.S你幅波圖我收下了

d相你唔係當真下話？

痴孖筋

上網搵D圖就當係,屌你啦

死肥仔收聲啦

就算唔係佢真人
咪當多張圖收藏
Btw你幾時出力
我買重你贏
唔好輸畀F cup同學

我真係痴線架

自貼要加連登名是常識吧

咁多人信張圖係真

呢啲post係高登果陣無圖+名 邊到有人會信
點鳩知黎到連登貼張2015年嘅圖都有人信
好笑在引埋樓上有條狗公講乜撚野ps圖我收下了
戇撚鳩鳩

贏硬，同千棘一樣

但係你而家個勢好頹喎
F cup叫緊糊啦喎

咪係囉 本身諗住同大家討論下 點知又要人post胸圖 post完又話假圖

又白又滑

扮女人死變態

樓主姓梁？

你個底乜都無
唔知你係唔係假膠啦
如果你係真心嘅
呢啲嘢都係搵返男朋友或者朋友講好啲
你同連登仔講佢地只會覺得你係收兵或假膠
Btw如果你係真大波絲
可唔可以影多幾張胸前照
最好就寫埋user name

樓主真係好慘
希望你快啲擺脫困境
支持你

咁我好少上連登 係返工悶先上陣
點知咁大回響姐
依加好怕比d同學認出

張相冇username就算鳩數啦
扮女人

又白又滑
笑撚左

睇對波都可以認到你

有user name再講

睇對波都認到 拍開AV?

做嘢前諗吓後果ok？
同我啲客一樣

你梗係冇係其他假膠post度見過樓豬回覆喇

d同學係SP，所以認到？

你唔望人點知人望你
專心做野唔好咁多幻想

唔明點解同學都會憑胸認到人
你成日比人睇你袒胸露背相 ？

我block咗好多假膠
如果樓主真係假膠
佢演技真係好好
完全演繹到女嗰種蠢

條女好撚正

more

如果係肥婆你就仆街

無名我cut個z cup出黎都得啦

睇絲打條事業線好似有啲運滯，建議快啲pm我性交轉運

利申: 會考冇c

成班人信個假膠
id +相都冇點討論

咪當做下好心比人望下囉

近暑假，係咁上下。
唉不過連登o的人真係弱智過以前舊登好多。

不如咁講啦，肯使得起一千幾百o既，直接上床玩一q好過啦。
毒撚恐怖係睇圖就鳩硬， 真係有條女係面對就鳩都斷埋！

自拍加user name

Poly撚

入到黎圖都冇張

圖？

咁搞法真係好快比人認出

pm me絲打

射了thx

又白又滑真係好大波

連登仔個個都呃圖J
我信你喎絲打

不過下次都係唔出post啦
睇下算 連登好可怕

睇對波都可以認到你
你同你同學咩關系

可能閣下除左對奶之外其他部份都慘不忍睹。唔好係唔係都諉過於人

咩公司黎家

幾百條

咩公司黎家

幾百條痴漢一齊視姦你

係咪睇得av太多

上左痴漢電車咁

ff少陣la

屌 無名又cut埋樣 求其Google搵都得啦

小妹自拍照

C打做娛樂圈有冇內幕

絲打可以搵我傾架

我唔識pm人

放過伯母啦

死gay佬

Tg?

連登好撚多呢啲on9人妖post
刷存在感俾啲新意啦
屌你老母

證明連登質素

果然夠白滑

連登冇pm
可以裝telegram
Add my id

Poly Kit
有電話

伯母仲不安呀

Agree

有人信先好笑
同香港discuss一樣 成班on9仔

工程jj想識絲打你

著深色啲深色嘅衫啦

著啲深色啲嘅衫啦

肥婆

葵芳

起到底未，有d人太有自信

又係呢啲on9人妖post

真係好撚搞笑d留言

返邊頭啊
地盤？

真係有人當真？

其實搏咩。
唔撚想比人望你咪著返好件衫囉。
識講成個公司都係仔，你露個波出黎唔通唔望咩？
好多所謂真絲都係咁樣，一日到黑扮撚晒蟹話唔中意自己波大，又利申真絲。比你揀咪又撚臭係要著坦胸露臂show波罅。

利申白滑長腿瘦底大波真絲

出得門口就一定有人望架啦 切咗佢囉

我都做工程
你著正經啲咪無野

你呀媽究竟點教女，教到咁撚臭雞，真係想拜會下你老母臭系，黎個3p

做得出，就預左俾人侮辱，臭雞扮撚曬蟹。
雖然好大機會係膠，不過有得鬧就鬧

屌你老母

有幾重要呀
話樓主冇圖係好正常嘅留言方向啵
又唔係有咩特別

返緊工仲有時間搵返一張2015既相？

肥仔波都有人睇

係奇怪究竟你有冇易服僻
明明男人又谷對微波
又著女人服飾

好gay

唔知點解梗係覺得係真人真事

樓主tg傾

我都係咁話
絲打唔洗理佢地
我願意聽你傾訴

冇圖好心咪學Post

樓主有冇行地盤

究竟有幾多工程絲係到
好掛住以前識果個工程絲，好耐無見佢，
我係地盤仔一定日日視姦佢兼非禮佢
btw，著得少布唔想人睇攞件薄外套遮一遮唔得咩
假膠就唔該你準備菊花比眾工程巴怒插啦

欣宜都出埋嚟

我地盤又有個qs intern
日日背心熱褲返工
點唔望你？
少林寺度露肉
利申 狂睇

本身想屌你冇圖 ，唉但見你個名..

如果係真絲 sd得呢d圖比kit poly既 怕咩比人望